田北辰：如香港3至4周沒使用催淚彈 中央會感安心

實政圓桌立法會議員田北辰在本台節目《千禧年代》說，即將迎來70周年國慶，他知悉中央設定9月初為死線，若果香港有3至4周的時間沒有使用催淚彈，局勢有相當時間平靜下來，中央就會感到安心。

田北辰說，試金石會是8月31日，即民陣下次發起遊行的日子，而過去的周末相對和平，因此特區政府在未來10日作回應會是一個黃金機會。他認為，特區政府要考慮局部回應包括撤回修例，以及成立獨立調查委員會等訴求。

田北辰說，若成立獨立調查委員會，其組成不能有政黨或政治背景，成員要極具公信力，工作範圍應包括能發出逮捕令及搜查令等權利，他相信獨立調查委員會應調查出制度及架構中的陋習，以及提出警方日後處理暴力衝擊時的指引。

其組成不能有政黨或政治背景，成員要極具公信力

我想問香港有啲乜嘢極具公信力既人係完全冇政治背景...

冇催淚彈, 咁而家升咗級出刀喎?

中央感安心

湯大狀？

法官?

有幾多個法官冇底
甚至連公信力都冇啦
以胸襲警

咪傻啦！安心…
！

屌，講到d催淚彈係市民放咁

即係叫勇武繼續

borrow room

在香港長大，我們都是自己人。
勇武是和理非不可分割的一部分。

咪就係

先前黑警放彈，話因為佔馬路。星期日百萬人佔，班黑警就龜縮扮晒野

馬道立？

安你老母
我就係要你班仆街落地獄嘅人渣不安

冇遠攻有近攻呢

第427章 《刑事罪行(酷刑)條例》第3條
任何人犯施行酷刑罪，循公訴程序定罪後，可處終身監禁。

佢安心 關我撚事

法官囉

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821823/831 死線（未有共識）

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

823 人鏈

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

光復香港 時代革命

你同班狗講?

不如大家抖一個月九月20號起再黎同佢玩過

手係生係POPO 上面
即係佢地想上面唔安心, 隨便掟下催淚彈就得

田生 用唔用 TG 唔係我地呢邊話事

死線定係830, 冇實際回應就升級

田北辰 你憑咩可以咁講? 你代表到中央?

我做咩要佢安心

試過冇晒示威者都照放啦

李國能之類
黃宏發
真係極少

03年前冇勇武喎
點解要推23條嘅
當時中央放心？
咁唔放心，人大動議驅逐香港特區囉

出唔出催淚彈係警賊決定
自己同警賊講

特區政府成日耍太極，拖延戰術、語言藝術

但HOCC話冇催淚彈 係我地嬴左喎

又劈友
安咩心
安心被劈？

搞到好基，唔好咁

陳方安生?

明晒

佢哋安唔安心關我X事

唔緊要, 留番十一先玩囉

佢點冇政治背景法

收到

用唔用tg 我地話事嘅咩支那要安心咪叫班狗唔好用tg囉on9

824錫春袋啦

係人都知你想選特首，係咁強調831

問你係咪直接中央意思你又話係自己估

但斬人

就比佢感受下唔安心係點

倉底仲有好多貨 過晒期未用晒

唔好晒啊

槍桿子政權感安心
人民就唔多安心喇

咁今晚就出去

大陸人都夠膽玩命
你地唔通唔幫手？
唔該各位巴打幫手推比多d人睇

有大陸人繼續玩命支持香港

出TG又唔係香港人話事

陳雲：親共兇徒在將軍澳襲擊連儂牆的街坊的同時，某論壇的人在投票表決，給政府一個回應訴求的死線，之後將行動升級。
這種精密的配合，可謂嘆為觀止。
沒權力、沒武裝、沒軍隊、沒整體人民支持的平民戰鬥者要為自己的行動立下一條死線，而且在攻入立法會大樓之後逐漸降級但增加行動流水性質的不確定性的時候，在美國開始介入香港的時候，在警方面對大型民運開始自保和採取守勢的時候，忽然要立下死線、而且做大會戰，這種戰術，我未見過囉。
從北京來的戰術吧。今日，Twitter公司剛證明了，中共一直在用社交網絡的帳戶在干擾香港民運。

又唔係示威者用TG

又想帶風等自然死亡，屌你老母

岩架 和理非咪中共最想見到既野

之後日日比你地砍幾件？

黃仁龍

屌那星講到tg係我地放咁

前大學校長
雖然公信力參差

我諗起李國章

要我停勇武成個月先考慮下個垃圾獨立調查委員會？食屎啦中央，我今個星期就勇武比你睇

佢唔回應 831係升級硬呀

個個都話823死線，但熱門一個post都無？

佢安唔安心關我撚事

ok 十一嚟送場大禮

佢唔射咪無囉
佢係咪支持禁用tg

任由香港自生自滅 將香港踢出大中國領土先會令中央最放心！

食屎啦支那政府安唔安心關我地撚事

直接出棍拉人

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命

平唔平靜
出唔出TG係黑警決定
田生同黑警講啦

中央安心 關我咩事？

818 成班柒頭出黎拎credit
777 一次，咩深圳武警又一次

咁係因為警隊令中央唔安心

而家咁既勢，3-4日都難d

有撚人理佢安唔安心咩?
好撚熟?

今年絕對唔會俾你歌舞聲平咁帶過去 收皮啦

要中共安心做咩

一定要一班法官，有傳召證人權力，又一班蛋散fd, 同監警會有撚分別。

佢所謂安心咪即係俾時間佢拆貿易戰/大陸/台灣既野
香港無事咪即係俾機會佢煩少樣野

用唔用唔係我地話事

中央感開心

千奇唔好停
佢一有機會攞狗做condom就會放收貨風
5大訴求缺一不可

我駛撚中央感唔感安心咩 市民對政府唔撚安心啊屌你老母
你做議員係代表政府定市民啊？

都話佢及唔上佢大佬ga la

即係我哋做錯了

睇怕今晚又嚟

琴晚斬完個女仔你叫我地忍
我想而家即刻攬炒丫屌你老味

李國能好似係深南。
揾外國大法官查，加一堆識廣東話係本地法官就差唔多。

要令佢唔安心

射布袋彈

跟住係大搜捕同清算呀麻

對巴士都放啦on9

1/10

解散警隊未唔會有催淚彈囉

因為對示威者武力升左級
唔用催淚彈所以中央感安心又放心